{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085271?place[place_type]=GID&place[gid]=1085271&place[latitude]=35.5250768923&place[longitude]=128.0311798763&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 하늘정원펜션"
    },
    "text": "陜川ハヌル庭園ペンションは入室時間は15:00で退室時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴時には入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者および青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 メゾネットタイプ、ハヌルバン、庭園部屋、菊部屋は、幼児、子供連れの際に安全に注意してください。 客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、電気自動車の充電スタンドもあります。 利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、客室情報は竹部屋は基準2名、最大2名、梅花部屋は基準4名、定員4名、最大4名、ハヌル部屋は基準4名、蘭部屋は基準6名、最大6名までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "陜川ハヌル庭園ペンションの入室時間と退室時間はいつですか？",
            "answer": "陜川ハヌル庭園ペンションの入室時間は15:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合、ペンションに連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の予約人数がある場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できるペンション以外でもペット同伴可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットを連れて宿泊できるペンション以外では、ペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者および青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者および青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時に施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火での調理は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内で直火での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "はい、予約時に二重予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金と料金表に誤りがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの利用料金と料金表に誤りがあった場合は、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプが幼児や子供連れの際に注意が必要ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプ、ハヌルバン、庭園部屋、菊部屋が幼児や子供連れの際に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "竹部屋の基準人数と最大人数はそれぞれ何名ですか？",
            "answer": "竹部屋の基準人数は2名で最大人数も2名です。"
        },
        {
            "question": "梅花部屋の基準人数と最大人数はそれぞれ何名ですか？",
            "answer": "梅花部屋の基準人数は4名で定員も4名です。"
        },
        {
            "question": "ハヌル部屋の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "ハヌル部屋の基準人数は4名です。"
        },
        {
            "question": "蘭部屋の基準人数と最大人数はそれぞれ何名ですか？",
            "answer": "蘭部屋の基準人数は6名で最大人数も6名です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 575,
        "QA": 661
    }
}